咪撚再捉鬼啦屌！各自努力得唔得！

大家各有主意，但都唔好郁d屌人係鬼
宜家出面既前線兄弟行左成日仲留到宜家，點可能係鬼！

推

多謝兄弟出力，我地再諗點打場仗！

冇人捉鬼
只係冇人想眼白白睇住d兄弟乜都未做到就俾人拉

冇人捉鬼幾個鐘喇